無記錯係一個警察爆7警嘅資料岀黎？

施恒

最尾好似話佢不誠實使用電腦
話佢有 child porn

好似比人拉左

sze sir好似係指證其他惡意挑釁市民嘅差佬

本報訊】「無間道」督察於前年佔領運動時，拍下兩名同袍於警隊內部電話簿的資料，上載到針對反佔中人士facebook群組，他其後被揭發涉藏有兒童色情影像。案件昨在區域法院續審，庭上播放督察被捕後的錄影紀錄，督察承認與群組支持佔領立場相近，他於群組讀到同僚挑釁市民消息後，出於好奇和想核實消息故起底，坦言上載照片時沒想到後果。

不清楚孌童片來源

被告施恒（30歲）承認不誠實取用電腦罪，但否認管有兒童色情物品罪。施將同僚資料上載到「反佔中認人組」，他在會面中指該群組支持佔領運動，與其個人立場相近，加上他想知示威現場資訊，故訂閱群組。前年11月27日，群組有人指兩名警員挑釁市民，並註明警員編號。施稱網上有不少以訛傳訛、甚至具惡意的假消息，故用警隊內部網絡查證編號是否虛構，同時滿足好奇心。至於查證後為何上載相片，施解釋想幫群組的其他人核實消息。
警方在施的手提電腦和外置硬碟中搜出268段兒童色情片及3張同類相片，施在錄影會面中稱不清楚影片來源，他不是片中人或拍攝者。其間警員讀出影片檔案名稱，包含「best of the best fuxk」、「10 yo Russian girl」、「個人小生援助交際」等字眼。聆訊今續。
案件編號：DCCC204/15
■記者勞東來

係七警其中一個上司
蘋果動有講
我搵搵先

報料者應該好慘

好似話佢屋企部電腦有動畫，搞到加多條罪

藍絲唔係支持黑警嚴正執法咩，明明係黑警落案拉 7 犯

施恆呢d正義之士先配稱為香港警察
佢單案搞成點

良心警察